介紹一套男女啱睇嘅紀錄片，F18機師如何鍊成。

呢套嘢成20年前，叫jetstream,

共8集，講7個加拿大空軍機師培訓做F18 機師過程，同埋點樣唔合格被踢走，可以了解下西方戰鬥機師係乜嘢人都有幾勁！

支那，食屎啦！

一開始離心機嗰 part，我應該冇五秒就暈咗

我最佩服個肥仔，佢細個已經做過好多次手術，但可以入到呢個階段。